買樓點樣先算有父幹？

幫你full paid？
幫你俾首期？
幫你俾首期一半？
定要求再低啲？

過年比超過100蚊利是錢

首期啦，依家閒閒地都要100萬up既首期

唔係Full paid都唔好講出黎話係父幹

full pay啦
首期算得咩錢

俾九成，供一成，日日諗點同老婆旅行扑嘢